旺角即時討論

冒住比人鬧係5毛的風險都要講

裝修360唔緊要 做咩要起哂人地d貨出街
唔好話影響民意咁老套
就算自己人都唔鍾意啦
睇直播我都聽到有人叫停手唔好

我唔希望呢場運動失敗係因為鬼打鬼，勇武意見不合，大家各有各做而失敗！

我係中共同狗見到你地咁 真係得啖笑
咩都唔做就可以分化你地
唔係話民意好重要 但都要有底線
唔係乜7都可以做！

求下你地諗番起幾個月前運動開始的初衷
諗番起呢場運動死既傷既被捕既手足...

最後
我都係核彈都唔割
一齊維護同保護屬於香港人的香港！